陳浩天：警方建議保安局長禁香港民族黨運作

孫中山起義前都唔會大張旗鼓啦

五毛沙田you

有無揾埋ｄ黑社會大佬以同樣理由要求停止運作呢？

好似無

因為咁做太好笑

梗係冇啦，停止左，佢地d反黑咪冇野做？

我唔明政府，明知佢無威脅得把口遲早無人理自己收皮，而家又推翻熱佢

老黑使乜搞，打港獨緊要 d

關sir一出面佢敢?

所以十次革命
最終失敗收場
文學社及新軍
一次起義就成功

香港D咸淡水黑社會，代客泊車拉撚晒未？？？？？

成個梁天琦入左去坐監，連一個聲援示威都無啦，禁你運作姐，連登仔會好勤力網上屌

安息啦

講到好似唔關你事咁

好勤力喎 個個post都見到你

已經半日啦 仍然係一頁

都係得一頁